กันยายนของบราซิลของยุโรปของออสเตรเลียของอเมริกาเหนือของเยอรมนีดังนี้ที่มาที่ยังไม่ปฏิบัติตามกฏกฎเรตอายุตัวใหม่ที่ออกมาเมื่อช่วงต้นปีบน
ว่าจะเริ่มทำการลบแอพออกจากหน้าร้านหลังวันที่ในกฎใหม่นี้ไมโครซอฟท์ได้ปรับปรุงระเบียบให้เข้ากับองค์กรต่างไมโครซอฟท์เตรียมบังคับให้นักพัฒนากำหนดเรตอายุของแอพไมโครซอฟท์เริ่มส่งจดหมายเตือนนักพัฒนาแอพบนACB
Age
Board
Board
ClassInd
Classification
Classificação
Coalition
ESRB
Entertainment
European
Game
IARC
Indicativa
Information
International
Neowin
PEGI
Pan
Rating
Rating
Selbstkontrolle
Software
Store
Store
USK
Unterhaltungssoftware
Windows
Windows
